【痴痴呆呆坐埋一枱】 成龍至矮與驚謊一哥飯局

珍禽異獸，痴痴呆呆坐埋一枱
居然有成龍加持
睇嚟就爆

仲足球隊明明係成班廢老

廢老藍屍隊

方中信未老先衰

有成龍撐，黑警末日

香港航空一撚樣

兩頭蛇唯唯！
明明遊行仲見過你真人帶隊叫口號！

物以類聚，全部都係人渣禽獸

強姦犯、殺人犯、施暴者同偷口罩嘅全部喺曬度！